點解禁左堂食都可以 彈返上百幾宗？

因為大把餐廳根本無禁
鄉黑油尖旺

因為無禁埋右堂食

禁埋右

禁乜鳩都無用 落閘繼續

因為無封關

你咪撚On9啦 多人染病又關人食嘢事？
6點前餐廳大把人食啦
就算無堂食 大把人都同親朋戚友係自己地方食嘢聚餐啦

係政府On9唔封關 源頭一切都係政府同埋惡意製作病毒嘅人搞成今日民不聊生嘅局面
而家平民百姓爭取緊基本人權 同人食飯 呢個係人性 係人類生活基本要有嘅人 你呢類人就依附住啲惡法 係到屌番平民百姓轉頭
瞓撚醒未？

我都有屌政府唔封關喎
屌一樣唔代表唔屌得第二樣喎
而家政府仆街 搞到全民要抗疫 d餐廳就執
老黑原來日日開鋪 坐到密一密
咁咪第四第五第六波一路去 其他餐廳小店咪比你累撚死囉

偷偷開鋪叫基本人權 你老黑黎架？

不嬲話選擇性執法

黃絲精神病仲會捉番黃店冇專禁堂食令

選擇性執法咪睇穿恐懼撚個心態

擺明針對黃店 最爽係有黃絲幫手舉報

黃絲精神病仲唔明政府玩緊咩

選擇性執法加法例玩死d黃店

黃絲精神病仲捉人唔戴罩 捉人違反限聚令

幫埋政府執行

陳雲又中晒

無能力就走啦

偷偷開鋪係比政府迫害
但開鋪做生意係好基本嘅事
一直禁堂食 唔比人開鋪就解決到個問題？

而家要戴口罩都係政府迫害啦
咁有條友唔戴周圍咳係咪又唔屌得呀

戴口罩係自由 佢可以有個選擇權
但同時一個人病都係有義務戴口罩
但問題係而家啲人 唔知啲人有冇病都屌 做乜撚

但而家你似講緊條支係病 都唔屌得佢唔戴罩喎
而家佐敦咪就係賴晒野

1. 佐敦而家有人染病 唔代表一定係關人地開鋪食嘢事
2. 而家香港 私人地方再加一啲鋪仲會偷營業 大把地方一大班人一齊食嘢啦 係咪又要所有染病要計哂落佢地到 你根本就係到搵嘢黎講
3. 老實講 我係認為我地無權批鬥人唔戴口罩
當然如果我自己有病徵 我係會戴嘅

1 咁認真 廢老跳舞群組都可能唔關佢地事架啦
可能係酒樓有職員傳晒比佢地唔關跳舞事
以你角度大家根本唔應該屌
我明而家無實質証據係個間鋪
講邏輯 有無實質証據有病 同屌唔屌得應該係無關係
咁廢老跳舞其實都唔應該屌

2 你問我 老實講 我覺得係有份
雖然係條街講限聚令係on9 但全部人戴口罩餐廳做distancing
好似d人幾十人聚埋一齊開party搞staycation賴撚晒野
事實上係對做足本份唔搞聚會聚餐專登少出街既人唔公平喎

3 我明你意思 但我真係無咁偉大
等於英國d人封晒城仲偷偷地搞地下rave party 而家咪日日幾萬單確診
一班人唔做足措施 到大爆發你就賴埋一份
既然黑警同政府對老黑隻眼開隻眼閉 就更加要市民同媒體屌
至於政府處理疫情好唔好抵唔抵屌 係另一個獨立問題黎